想民意轉向，但又同黑社會合作

究竟個政府諗緊乜
明明警黑合作係大忌

文宣要煲大荃灣斬人事件
仲有北角木棍事件

推

搞乜野

一邊有禮警
一邊放黑社會

乜玩法呢

明明佢地有機會轉到部分民意

聽日許sir2.0會唔會講呢單？大概唔會

集思一下

推多兩推

知己知彼